根本唔洗拗，講英雄一定係會諗起IM先

先唔好講ca淨係識埋身肉搏，唯一有威脅武器都係人地整

大家問心，mcu呢股英雄熱潮係靠邊個角色帶起？
點解係揀im先唔係ca？

英雄有一樣最重要元素就係變身，細細個睇超人迪加，無面超人佢地d變身場面身都係其中一樣最吸引嘅野

甚至dc既superman都有經典一幕嘅扯開恤衫

im由im1到今時今日av3大家都一直期待佢嘅變身場面，集集都好有驚喜

相反 mcu入面嘅ca？有冇一幕真正變身著番件戰衣嘅場面都成問題，可以話係已經缺少左基本英雄應有元素

唔好理ca同im佢地邊個好抽d、邊個靚仔d、佢地嘅理念、人格各樣
但要講深入民心，就一定係im，無得拗，im盲反自己深下

已經無左個最有代表性嘅盾，係av3仲要連個面罩都唔撚戴，真係好唔好意思呀

面罩帶唔帶都算 反正冇用
問題係im同boss隻抽都仲破到防 扣左對面血
ca用boss打 格檔一下 就比人打飛左
ca肉賻 能力點都高過im掛

搏

美國隊長成支國旗著左上身

我一路想問
ca渣住舊黃色扶手到底用咩做
竟然夠力扯得住部直升機

CA啲力夠大， 黃色嗰條嘢純粹借力

但有人連im同sm都唔識分

我第一個係諗美隊 之後都雷奇 再之後先鐵奇

我諗到李奇添呀

變俠同奇博呢d真係完全唔會諗起

英雄要識變身？ 打仗嘅真正英雄要唔要變身？一個打10個嘅 IP MAN 使唔使變身？
On99

唔睇性格
唔講漫畫
美隊im奇異博士都係呢幾年先係香港出名
單講人物
咁im係精彩好睇d既

睇完美國主義嘅荷里活英雄片，就定義左英雄啦？

得大陸人先會講呢啲咁九唔搭八嘅簡稱

我見連登都好多人講美隊la

打哭唔快過你打變俠

CA唯一賣點係大隻靚仔

鞭个話ip man is hero?

葉人=/=葉俠👀👀☝👏

攞咩撚野ip man黎比，mcu個d叫超級英雄呀，係超符現實嘅英雄
你攞個真係存在嘅人黎比？唔好為博而博啦on9仔

天津俠呢？

你先on99，人地唔單只整套戲岀嚟架嘛，唔變身攞乜撚嘢嚟吸引冇睇過
marvel comics嘅觀眾呀，睇scarlet witch 對波定睇CA對胸肌
仲有？打仗嘅唔係叫英雄，叫軍人。保護地球嘅先叫英雄
屌你仲要攞真實人物嚟講真係笑撚死朕
人地作架咋傻閪

原諒佢啦，可能佢覺得全部英雄淨係著套便服出黎打先好睇，變身呀個d都係浪費時間
thanos個6粒石都唔洗要隻手套裝住啦求其袋係褲袋算鳩數

重點係im有成長，會故大局

ca係獨行俠，固執，咁多集都無成長，都係以為自己大曬

可能遲下要用爆旋陀螺救世界

明明佢係軍人，但係最唔守規矩係佢😂

當初唔比佢入伍係啱，無論體質定紀律都唔適合

但係CA1得佢係攬住個炸彈 冇辦法

就係成長左先唔守規則。
無論CA1定CA2都係。

你嗡乜周

如果marvel出captain先，一定破得產

咪就係
一講一定係做Ironman個動作先

又冇能力
冇埋個盾我都唔知佢出嚟打咩
返去後面做指揮官算啦
唯一優點係份人樂觀啲囉

呢句我想知CA fans點駁

CA1聽Order做野，結果唔係做實驗老鼠就係馬騮，
透過個死黨，條女同Tony老豆先下決心打破規則單兵潛入救人
而返到黎一樣肯下決心講自己肯接受處置

CA2更加唔使講，由一開始聽神盾局Order，去到Nick出事之後開始唔聽
發現真相之後決心拆神盾局，連Nick都肯聽返佢支笛

佢由一開始聽Order。成長到識打破規則，以自己自由意志去決定點做野
咁都唔叫成長

CW前嘅巨腸,其實都稱得上係俠之大者來嘅

不過著左草之後IM又真係背負哂之前巨腸嘅責任,仲要教埋仔

竟然係問條鐵用咩做而唔係問CA啲肌肉用咩做

CA fans: 根本一早plan好哂，拍IM係為左賺錢重注投資落CA，CA先係mcu重心

英雄一定要變身都講得出
知唔知咩叫英雄呀

宜家可能係WAKANDA FOREVER

但事實係之後做得起唔關IM事。(係個一堆英雄同AVG)
平心而論IM2同3都係拍得唔好睇。

仲有講票房，CA2票房已經高過IM2

識變身就叫英雄
膠都費事比

Sorry講錯，係超級英雄superhero先啱
咁你知唔知咩係超級英雄？

咪又係ironman擔正
點會唔關佢事
咁我唔否認 Loki，ds，Thor都有人氣嘅
你去問下入場嘅人有幾多想其他嗰堆
有埋喺Bonus囉
冇，又唔係好覺咁囉

對事不對人
電影黎講IM的確係始祖,冇IM就帶唔起成個系列
但隊長3部曲將成個系列昇華左

所以2個一齊諗起 super

我諗起spiderman batman 呢d先

閱讀理解0分？
我邊句有講變身先叫英雄
無可否認IM同CA都係英雄，除非你話IM唔係咁無野講，你可以出番去
但我係講緊邊個深入民心d，邊個最真正代表到superhero，邊個帶起呢個熱潮
咁你解唔解釋到點解唔係拍CA先？

咁你答到點解IM2票房會輸比CA2未？
照你咁講，IM擔正大旗，個人影集應該唔會輸。

但事實上係觀眾想睇既係一堆英雄大堆頭堆埋一齊。
最好賣既係CA3，AVG1, AVG2同AVG3
跟住先到IM3。

Bonus? 無左個堆Hero你覺得會咁好賣？

講英雄一定係諗起佢先

可以話係已經缺少左基本英雄應有元素

訴諸群眾，多人識就真正代表到又係垃圾理論

解釋到呀，因為CA2好睇過IM2囉，但唔等於CA嘅代表性高d
咁你解唔解釋到點解mcu會揀拍IM救公司？

平心而論
其實有冇必要特登開post講邊個係英雄邊個唔係
每個人都有自己個人嘅特質 cap贏在佢係個精神象徵 一個信念
相反Im贏在佢嘅成長故事 由一個自大撚慢慢變到而家
的確佢做嘅所有嘢都係為咗人類好 只係咁啱每次都出事
每個人對英雄嘅定義都唔同 冇必要去踩低人地嚟拉高自己
如果你係撐Im嘅就算我講100個cap嘅優點你都可以全部駁曬
相反都係一樣
所以冇必要講邊個好d邊個唔好 攞表現嚟講仲on9

利申cap fans 但係唔會盲反Im/撐cap

睇一睇我個標題先啦

佢係第二個

Ca不嬲都係做花瓶，im次次都係最高輸出嗰個，av1帶核蛋入蟲洞救世界，av2同雷神一齊炸咗座城加同vision打死奧創，av3同下巴佬隻抽 ，ca就次次都係度清卒

MCU唔係揀拍IM救公司，係一開始已經想搞MCU。
只係IM係咁啱第一部上。
事實係MCU第二部既Hulk係IM上映1~2個月之後上映
就證明當初整MCU既時候Marvel同期拍緊幾套野。

如果照你既講法，Marvel係揀IM黎拍。最好係Marvel可以係２個月內拍完Hulk再上映啦。

On9仔思想

你自己貼張圖出黎都係雷神擺頭好意思講im次次都係最高輸出嗰個

我係針對IM盲反，所以我都講左唔討論邊個好抽啲，邊個做得啱唔啱嗰啲
我只係想話比班盲反知IM係嘅代表性，當初IM一出個個都j到成地血，而家屌到佢一文不值？

可唔可以唔好再攞表現嚟比較 cap只係一個打咗血清嘅super soldier
Im係屈緊高科技
而家打緊外星人啊大佬 你想啲普通做到啲乜
如果講表現我攞雷神嚟同返Im比咪一樣可以話Im只係打到一滴血 雷神成把嘢插落去
咁係咪代表Im廢？

佢成集av3係到整裝喎

啱啱想更正番av3雷神有bug 個錘屈撚到，雖然都係阻唔到

咁啱
得喇ching

咁Im係一個代表性嘅同時點解cap唔係？
我都講咗每個人對英雄嘅定義都唔同
你覺得Im係英雄嘅 同樣地我都可以覺得cap係英雄
根本呢啲嘢就好主觀 你鐘意邊個就自然第一時間諗起邊個嫁啦

其實從來都唔反對ca係英雄嘅事實，作為一個淨係可以打肉搏戰嘅英雄佢的確係盡咗力，咁但係次次im都做多佢咁多嘢，就係隔離post俾人屌到一文不值，原來連一個體操選手都比唔上，就好撚唔公平囉

我諗起底褲人🤓

隊長係領導
其實一直以黎佢既角色定位都係超級士兵 只係普通人類既整限，自然唔夠有無限可能性既im打
如果用打機黎比喻 隊長算係一個support負責提升隊伍士氣，而im就係法師+坦克

可能會話 國旗隊長靚仔大隻 一定好票房

快啲走呀
佢地要英文簡稱先叫簡稱㗎 要打一抽abcde先得

X men

蜘蛛俠都唔差 好有英雄feel

仲未有im著甲 gif

咁都講得出
真係睇到懵撚咗

去讀下書先啦 咁嘅野都問得出

Ca不嬲做開肉盾同開戰 比法師後排攻擊

根本唔洗拗 會拗英雄嘅都係小學生

一定諗起崎玉，Almight先啦 美國英雄都要收收皮先

講係咁講，佢有邊一次團戰係真係做到呢樣野，佢肉身做肉盾死左九世啦

肯定係spidey啦 小學雞

變乜野身呀
因為超人要變身，所以要變身先係英雄 ？
X men 嗰班叫咩

天皇巨星超人都識變身

Ca既成長就係唔再盲目信任何組織

固執

根本兩個都係英雄 兩個雖然定位唔同不過都代表咗兩種唔同嘅特質

唔通小白入波無小花丙朗咁多佢又唔係好球員咩
「唔使諗 球皇一定係入波多個個！」

你班撚樣仲on9過波台啲人

三部曲既Batman

死毒撚你收收皮先啦

講得好啱，im既成長令到所謂既超級英雄貼地好多，有血有肉有感情。
但如果一開始就黎幻視雷神果啲刀槍不入又激光又不死咁，我相個mcu唔會走到今日

利申：cap fans

應該係超人，因為易入腦
成日都有超人XX或者XX超人

唔怪得starlord ig 會比人炸
原來依加啲人睇套娛樂英雄片都咁認真

IM
其實IM都好靚仔

反而對CAP冇乜感覺
個個人中意既都唔同 我覺得唔洗抝

死臭撚 你可以收皮先

話要睇變身真係憨撚鳩，去睇光之美少女啦，集集有變身，幾件超級英雄比你睇

黑豹又唔幫佢整套合金制服

講理想，講意志，講覺悟，講大義

Thanos贏班avengers 幾十條街

論英雄avengers 3之前可能仲係IM同Cap之爭，依家兩個都不直一提

講變身
以前d英雄片都好著重蛻變果個過程，有哂動畫睇dna點轉換
依家無撚哂呢d野, starlord呢d直頭笠個頭罩就算撚數
Toby蜘蛛俠就好有呢個feel,連沙人蛻變都好好睇好有feel

Im本來都好正
但im3整到d甲好似公廁咁多同薯片咁脆，完全倒米
新果套納米金屬就正番好多，有變身feel

超級英雄特徵：

我地再望望CA係av3嘅造型：

係mcu層面，我絕對認同CA係一個超級英雄仲係avg入面嘅其中一個重心，但我拎變身黎講只係想表達CA一定唔會夠IM咁入到腦

睇埋物4集先再評CA都未遲
始終今集thanos係忽然殺落落黎

佢今集個身份都唔係CAP

CW放棄左

睇埋第四集又話
睇埋落第五集先吖
睇到ironman死埋先啦好冇呀？

啲詭辦真係肉酸

樓主眼中嘅超級英雄，有拯救世界，有變身，有醒目標記

肉盾黎講點都係hulk行先啦下話

真係詭辦咩？

Cap最大象徵＝盾

個盾CW去左Tony到

成個AVG3兩個人都無交集

如果隨便copy 個盾，成個意義會無左

好

葉問咪又係作

現實用詠春一打一都唔知贏唔贏到

殺弱小 冇保護弱小

但一般具備以下條件

成班友唔識字

內戰仲為咗隱藏身份同im打餐死
轉個頭就除晒臉罩

如果你冇學過詠春憑咩講呢句説話？

細蚊仔先鍾意拗邊個邊個先

依一段...
當年戲院全部女的都尖叫
包含我女朋友

咁都好嘈

笑到停唔到

認真
依個算唔算英雄 我有所保留
佢點解做英雄 佢自己講「因興趣而使然」
英雄 純粹「興趣」可以算英雄
反而個單車正義男 更似英雄
英雄其中一個條件係義不容辭
如果佢知道一件不義之事 而且佢係有能力提供幫助 但佢唔去做 就唔可以算英雄
英雄仲有一樣野就係 不會純粹「結果論」去考慮做唔做一個義的行為
就算明知不能成功 都要做
（拿！知道點解成功另計！）

所以我覺得正義男比一拳超人
更有英雄的品質

魔法少女都可以變身嘅

李小龍都講過詠春唔係用黎真打,所以佢先發明左截拳道

同埋歷史都冇講過葉問真係好打

你連佢句興趣使然點黎都唔知, 你睇埋番外了解佢變強過程先啦
電影上面嘅英雄全部因為電影播放時間而好多時忽略左點樣變強

其實啲iron man fans係咪選擇性失明？
係civil war 入面咪講到明
Cap會搵一個公正公平嘅地方去令Bucky 接受法律制裁。
因為佢唔相信自己朋友會用自己理念去佢出犯法事。佢先佢出一個保護，而且當中亦顯示出佢人性一面。唔係包庇緊Bucky。
黑豹最後都放低左仇恨唔再追Bucky 同殺個幕後黑手，佢主要覺得仇解決唔到一切，恨只會將罪同死亡不斷擴大。
佢亦知道Bucky 真相同背後真正源因係咩。
佢選擇放下報仇，反而去幫助Bucky 認同cap做法。
大家有冇諗個一個問題就係，如果簽左世界合約將英雄公開，透明化佢地身份。
Cap會認為帶來好多不便
首先英雄救人唔係一份職業，佢地只係出於正義感去拯救人類，呢個係保障屬於佢地私穩權利。
第二，英雄公開身份，只會令英雄家人／朋友可能會受到牽連，反派可能會針對性向英雄佢地社交圈子作出殺害行為。
Ironman只不過係曾經做出左違背良心事，而且創造出有破壞性嘅機器智慧出黎，先會想成為政府傀儡。
最後cap打敗左iron man佢放下佢嘅尊嚴 佢原本一直嘅象徵，扔低盾牌
真正想表達理念係，佢覺得美國隊長呢個身份即使無左，佢扔棄左呢個身份比世界通緝都好。
最重要係，佢係人民心目中永遠都係真正英雄
真正嘅英雄係背後默默去支持同保護市民，放下盾牌唔代表放下正義。
名...只不過係一個掛號，心....先係英雄靈魂。

my hero 太好味道

我的英雄學院歐爾麥特重要抄美國隊長

所以咪話只是有所保留
因為我只睇動漫 冇睇漫畫
My mind point is 興趣使然的人
可唔可以稱為英雄

你講興趣使然, 我覺得im 先係呢種人

講英雄第一時間一定諗起華英雄先

睇英雄的都是傻迫

咪係 明明大部分睇美國英雄大嘅香港人都睇spiderman batman戲同卡通片大
captain以前對香港人嚟講都只係知有呢個人
iron man就更加係識你老鼠

我會諗起黃飛鴻先囉

冇明確咁講
只睇電影就係有比人咁的感覺
漫畫就唔知了

真係好奇怪
明明就係因為每個英雄有唔同能力同性格先咁吸引
係要人比人

利申：Ironman死忠，Cap雖然留鬚好型但食屎啦

MCU嘅內戰都唔係為咗隱藏身份

fans都civil war

Iron man出錢出力，打交佢排頭位，裝備又係佢研發，錢又佢出，打爛野又係佢執手尾，同政府交涉又係佢，無佢avengers搞都搞唔成

civil war二打一都輸你就知電影入面ca完全唔夠im打啦

咁becky最後有冇接受法律制裁 ?

bucky

全世界都知人晌wakada,兩年黎有冇人入去拉人?

人柒你又要跟

我啱啱見到有人食屎，你千祈唔好執輸

做乜鳩啫
睇套戲你鐘意邊個未邊個囉
我係鐘意ca>im又點
點解要迫人諗起im先

其實有無人留意到尾段嗰幕cap用雙手頂住thanos手套 佢係唯一一個可以徒手捉住同抗衡一陣 當時有close up thanos個樣有d驚訝 同最後要用另外隻手打走佢 就好似avg2攞郁雷神個搥一樣
證明其實佢係有潛力 雖然能力唔夠強

你返去講耶穌睇BVS傳教啦仆街

你要死撐我無計 打到兩手嘅全部都有輔助 唔係甲就係法術
你叫im除左套甲睇下可唔可以頂到thanos手套一下 avg2 im帶埋甲都郁唔到雷神個搥 cap郁到嗰下雷神都嚇左嚇 人地個導演都特登近鏡focus雷神表情 你都可以死撐話佢只係“捉到下”

唔明佢嗡乜姐

你咁講cap無血清睇下可唔可以捉到thanos半下

靚仔大隻都嬴哂啦

dr strange唔比有法術
im唔比有甲
但係ca可以有血清 , ca又贏

所以咪話im有甲 cap有血清下得cap頂得住係有潛力囉 你要死撐啫

我一直講左兩個例子 仲講埋雷神同thanos都有驚訝出現 個導演仲要已經好明顯show出嚟 你地都要忽略我講呢d重點 跟住選擇性搏其中一句

佢先係

呢度真係im fans地頭 話cap一句好話已經比人圍 我純粹講我見到嘅野分享下都已經咁

知唔知咩叫潛力咩叫能力
im嗰d叫能力高呀ching 我最後嗰句都有講左cap能力係唔夠 係有潛力only 潛力變唔變到做能力就睇之後marvel點拍

其實cap同tony就係互補不足，互相學習，雙方都有成長，大家都係英雄

連登有d on9假膠撩交嗌

之前話cap廢到淨係可以出場打下卒仔 而加講到接到thanos係理所當然 點夠你講呀

Find me?